屌佢老母，d人講電話越大聲，就越鐘意講電話

果頭聽佢講拜拜，轉頭就傾第二個電話
d仆街係咪咁多電話傾呀，成架車都聽到你今晚去邊宵夜啦，話你呀岩岩比我係e22屌果件腥港廢老

sor囉